City of stars 係La La Land 既原創歌曲咩？

岩岩聽到呢首歌想聽多次，查下維基話係lala land 既原創歌，但我記得好耐之前就聽到過呢首歌啦 乜首歌咁新架咩？

唔好放低粒膠就走啦 係咪歌有相似呀 首歌真係好熟